[A/I] 4 月 新game 準備好未

Dolls order 近日

好似有 pvp

los

an

ジャンプチ ヒーローズ。 jump 50週年。近日

ios

an

名探偵コナンパズル 盤上の連鎖，29/3 出

暁のエピカ -Union Brave 近日出，28/3？

mmorpg 250 vs 250 人

重有，請等等

有無人估下4月新game有幾多個post係由湯丸巴開

神無月。4月上旬

UNITA X 4月下旬

DMM 出品

Trade Monster S. 4月底

會再定期 update 下 有冇新game

湯巴 開post好正

好多啲唔該

冇隻吸引

神無月好似係最似樣
btw 點解得日文game咁

Dolls order 聽日就上

Fans 向 玩jump同柯南

幾個星期咁啦

guardians呢

我記得神無月推出左一段時間

有隻偽白貓叫 百萬斬擊

fast ball

好似得日服咁呢到
就咁睇見都無咩好玩咁

次次見親淨係得女抽既驚都做唔長
マジガール 同 放課後乜乜乜都摺哂搞到唔敢玩純女驚
隻250 vs 250出電腦可能仲好
手機玩長期戰仲要虛擬按鈕

LM

已出

評價得2.6，一般

ios

an

Marvel strike force

已出

評價高，但我唔鐘意用碎片換角色

ios

an

Fortnite

已出ios

不身係pc既

隻game一出時係要有invite先玩得

評價幾好，不過server有問題

4月睇圖好似麻麻哋

最憎用碎換角色

Chrono Ma:gia

4月出

Torrocco war

4月4 出

我都好唔鐘意，試玩完，你想要既角色抽都抽到傻

4月16出

依隻幾得意咁

每個月就係期待快波巴介紹新驚

全部都垃圾

期待中

春季出

クロノ ブリゲード

ドラゴン騎士団

Nexon 出品

ARK: SURVIVAL EVOLVED

Durango：Wild Lands

Korea 已出

交響性ミリオンアーサー

又係se

呢隻個樣唔錯

等你開post

巴打幾有心機

頭大身細

其實快波巴依家有幾隻手機驚係玩緊

快波巴

佢真名叫刷首抽
刷完就唔玩架啦

玩3隻

ff explorer

chain strike 剛起步

dc unchained 起步中

其實真係𥘅乜時間玩

傻你講中

冇乜心機長玩

俾你講中”

巴打最耐一隻game堅持到幾耐

玩咗一年

鐘意rpg重既game

係咪台伏執咗嗰隻

台好似冇出過

隻game到今日都有2星期update一次，算做得好

Durango on9驚，間公司根本冇心去開放比其他地區既人玩，吹就吹左年幾兩年吹到行一行，依家開服開左差唔多三個幾兩個月，都剩係得韓國人玩到，Twitch上面由一開始有小貓幾個人有玩，變到依家完全冇人玩，On9.

Durango：Wild Lands 等到現在 都唔撚講國際版幾時開 正仆街黎

屌真係好撚on9 國際服拖咁耐都唔知做乜柒
等到頸都長

測就搵我地測試 仲要封測延期幾次 搞到個封測 測左半年 （韓國人照有得玩）

玩得就只開韓國 真係個仆街官方講啲野 無撚樣野真
初頭又話2017第4季 全球開放，之後又延期，結果家下只俾韓國人玩
其他人起佢國際版專頁嘈到仆街 都唔撚理半句
韓國人玩撚到厭晒 國際版仲係咩消息都無
仲撚衰過台灣班柒頭皮代理
真係一提到呢隻西game 真係扯晒火

4月2日有無新驚刷

留名等呢隻

Torocco wars 玩法

得日文版？

SOIKE STUDIO, a subsidiary of Asobism. 出既，得日文

無中文好難搞

畫面好得意，玩法睇落好似都叫有啲唔同，可以一試，希望聽日唔會delay

4月下旬

有得2vs2 睇落幾好

ios

an

我見佢寫係2vs2vs2

咁搞計

呢隻好似幾有趣，期待

全部都係横版game
有無直版呀

God eater 準備出啦

ios

玩得？

新既

好似4點開

呢隻好似已經拖咗好耐 終於出

聽日KR維護有咩驚玩嚟頂下

我覺得無話唔成功喎
雖然係共鬥上面比唔上mh
又動畫，周邊亦唔算少

唔駛拜山咩
拜完陪下屋企人

人在異鄉返唔到嚟拜

聽日鈞日梗係返工啦

God eater中左soma
唔中alisa唔開

有冇人開post god eater？

一開就有隻5星人 繼續玩算 %咁低

我都係首抽1隻5星人..

抽左兩轉都係soma

同fgo差唔多掛
人同禮裝咁分

200抽有得自選5星 算係咁啦

冇人開post?

無人開?

App名: GOD EATER RESONANT OPS、デベロッパ: BANDAI NAMCO Entertainment Inc.

未得閒試

好似可以裝好多武器

第二次十抽炒左，得1四星，刷過先

睇下頂唔頂到半日

梗係湯巴開

第三次食左屎咁
返歸再刷

變左垃圾回合制
玩條毛

咪啦,隻垃圾刀使邊有資格同其他驚比較

慢波波去左邊

大陸有隻叫幻想計劃既新game
畫風幾吸引

神無月已down 準備玩 有冇人玩 豪華Cv

日文生字game，岩岩出，玩法幾有創意，可以練下日文同識下生字

不過唔識日文連50音都睇唔明就可以放棄

杉田玩得好開心

日文太廢玩得唔好，但真係可以隨手拼到一大堆生字然後combo，有時拼完都無諗過組到咁多字

好耐前有中文架喎 幾垃圾下

又幾好玩，又可以學多D字

每隻角色都可以click入去睇下有咩生字例子

呢隻真係幾好玩 日文廢有時諗唔到就亂拼

開唔開獨立post宣傳下

好呀 你開啦

Sdorica -sunset-

預定4月19號出 , DEEMO間廠

之前測試果陣比人屌到飛起，我唔太期待

無野玩乜都DOWN黎試下

我自己果陣都有玩，覺得隻game個系統同畫風都幾岩我口味
但唔少玩耐左嘅人係極度不滿營運，所以要睇下正式開ser有無改善

d畫幾靚 玩法係點

都係類似消珠攻擊咁既野

以前都幾like雷亞
但係自從佢抄嘢單嘢之後就對佢地一啲好感都無

共闘ターン制RPG『クロノブリゲード』

4月18日 出

可以一戰

ios 可以 pre order 了

見到Qoo又有新game，畫風幾正

地牢探索(?)即時戰鬥(?)Rogue-like game(?)
又好似幾特別，尤其畫風同UI都岩我心水

Youtube有gameplay片好似幾得意 類似收集物品

我唔肯定自己有無玩錯，但按我理解隻game有啲on9

首先隻game嘅pool幾垃圾下，道具+裝備+角色3樣野一齊抽
而其中道具竟然係消耗品黎

道具分為技同藥果類回復用item，兩樣都係用一次就會直接消失
嘩屌點撚抽啊哩隻game，而角色暫時得果5個，由於佢又無列到分別嘅出率，無辦法知道抽到角色嘅機率，但我相信係勁難抽(雖然暫時玩落角色唔係唯一重要嘅野)

比你地做個參考，我第1個11抽出左1件裝同10個道具(用完即棄消耗品)
屌佢老母咩課金課消耗品，傻撚左?

另外哩隻game個操控手感真係怪到仆街，無論係打定行都難控制到一個極點，我都唔知係我太廢定咩，仲要玩即時戰鬥真係想死
已del

宣傳一下grand summoners 國際版,今年2月7日開SER

畫風同BF相似,不過係即時戰鬥非回合制
可4人協力
黎緊4月19號將會有同 Kill la Kill 合作活動
有興趣可以試下

TWITTER

等緊呢隻 Dragon Knights

nexon d遊戲性同畫風都好靚,特別有feel

咁快

唔錯睇落

其實早幾年有類似畫風同玩法既遊戲出現過 有幾隻都幾好玩但係無人玩,無耐就執左
之前有隻叫公主坦克好撚好玩...

實在無辦法接受抽返黎嘅5星技用一次就無左

試下聽日隻 クロノブリゲード，話晒有得共鬥

希望多啲野打，同埋唔太食錢應該好啲

畫面感覺唔太岩我...不過都會照試
後日隻sdorica都值得一試，睇下營運有無良心左

我記得係幾個月前出過

個4星率好西之後冇玩

係，個pool真係勁垃圾
唔係嘅話畫面、音樂同玩法我覺得係唔差，果陣都打左一個活動+推左啲主線先棄

希望正式版唔會一日貨仔

有無人有玩朱羅紀go

NC Japan K.K.「クロノ ブリゲード」

已出

評價網

12點先開ser

一入game就直接十抽

刷到5星為止

但每次都要down data 好煩

刷左3次都未見5星

+1, 我晏啲先繼續刷

佢送果十抽中一隻，之後送石同卷中多2隻
唔知可唔可以開波

有無咁多啊

咁都唔開等幾時

又冇咁易中呀

有呢度30抽架啦

隻game好悶 已del

我都抽到了

都係3隻？

4月19號出

プロジェクトアクア

我只係知道事前條女好大波

聽日做白老鼠

想問有冇邊隻game係似ffgm咁只係控制一個角色,半回合制
唔鍾意grand summons 嗰啲自己控一team咁嘅

幾時出隻好似蒼空解放既驚呀
橫向又唔係大地圖咁幾好玩

即係聽日有兩隻可以試

控得一個角色邊引你到課金抽多d角

控一個角色果啲咪抽裝囉
mitrasphere果類?

SE之前有隻唔知咩default好似就係控一個角色、半回合制

有隻未出既，我等緊

控一隻，白貓式玩法，抽裝

抽裝真係食水深過抽角色

白貓方式我冇咩興趣, 只係想半回合制
因為我鍾意玩之前魔力2嘅玩法, 有得斷技, 降人reload速度, 又可以減慢load action bar速度

有新野試未

無人開POST

4 月25 有 Harry Potter

個UI廢到以為幾年前既game...

係

我玩左5分鐘DEL左

記得之前出beta果陣評價唔錯

唔怪之得個UI好似D webpage咁...
原生係DMM D甜game來

但好似係純單機體力制game

Fans 向

有隻叫 FIGHT CLUB, PVP 黎, 都幾得意下

有冇溝女game介紹

聽日出
btw個主角真係好似帝人

隻game 個gameplay 好似好廢

冇人玩Harry Potter?
唔錯喎